[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2440)

四連

一定係用外掛

睇NETFLIX都搶到..外掛

Slow!

Slow

Cls

炸乜撚野屌

睇netflix bye

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

DLo(全能到仆街）(L.Ball) (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

智力寶 (筆字亮歷不自量力) (Lil.Xan) (XOTourLif3) (如何完全戒賭) (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

馬會草皮持有人(-6.8k) (不豬便是羊)#72074
派我未

走數撚綜合討論區

史4:1

西維1：0

reported

屌 垃圾西

史4-1

閪維作客真係蟲

維拉利爾1:0

btw 維拉FG中✅

國米搞咩呀

後悔冇要維拉了

名19名讓第4名平半

西維

唔比過數冇錢買

西維會和 放心！

假波嚟

維拉成日俾人反cup

國米榚。正丫

想登入買維拉fg就角球頂入

維榜尾都讓平半 我呀爺都識買

馬會操盤手你索撚左野？
平半高水都算仲要轉平手

炸

係真 所以唔敢要

屌on9

西維又賣分

第4受讓你估派錢咩

咁都炸。屌那星

10.5s 9.5s 頂住西維

比盡閪維都係和
馬會轉平手簡直係弱智

屌買左些路迪和波 又比佢1球絕殺

維拉贏兩粒都比人追和
呢隊閪仔隊你買埋我果份

我屌你老母 半二全二 我戒賭 屌你老母

黃潛第二球

垃圾英甲球隊

愛斯賓奴都cup維拉2球,西維點會cup唔到
買左維拉唔好咁快開心住

而加仲有咩方法入到錢？

屌晒兩隊老母, 半2全2正仆街

尾二再唔贏含得撚架喇

唉我屌你老母咩 唐卡斯特 唉 on撚9

輸撚哂 屌

西維會戰勝回來

過左12點d波正路番好多 正

冇 休息下啦

冇人買阿美?

Pps

比角啦閪維，有角有得cup

有冇夜晚炒散返就快輸到訓街

同路

唉好撚慘 過關斷水晶宮2.5b

要埋阿美了

Del app啦

卡蘇仲好撚勁

無但要普馬？

似hsbc結算？

欠債要靠賭搏還

想all in 半大

唔賭啦欠5萬賭一年變20萬

同路爛屎派得切就買

屌你個臭閪唐卡 垃圾英甲料

今晚啲FG算唔錯
米杜✅
精英❌
布魯✅
波爾✅
斯特❌
法蘭✅
馬里✅（無買）
摩里✅
賓福✅
蘭斯✅
安特
維拉✅（無買）
博維
阿美（無買）

想問聽晚車仔憑咩讓獌

主場傻勢

最後了 普馬半大 輸埋真係戒

車主場未咩輸過

優勢

憑比鏝炒左6球既怒氣 好似係

呢場個盤咁撚樣 點買都蝕

維拉1:0 鬼盤唔到你唔信

艾拉維斯定貝迪斯？

冇得入錢 點追數😵

轉盤後好想買佢fg。但都係買唔落手
啊dllm真係開得出

普馬半大plZ

普馬半大又針了

買11.5 s要驗腦…

西9.5s係咪針得?

咁多 點計

Allin哂之前贏果啲?

應該會中 西發力

中硬啦

派我派我

希望你中

吾系甘牙

搭定lift 差唔多...

派我

Ok sales

嚇死 維拉門前射

國米1:0完

無買角米

上力啦 西維

西維8c

國米等絕殺

下盤抵玩 未輸過多過一球 防禦力9999

買國米角細要驗腦

西維爾11.5b 係咪可以安心訓教啦

8C 喇，我陪你上去啦…

手持11.5 s...

我陪你驗

仆街仲諗住依2隊留力歐霸唔會攻得咁勁先買角細
半場爆埋佢啊笨

閪維爾個傻閪係後半場想通人渠

利華入波未

半8全8ok?

半8全14

國米快啲入番粒

諗太多 個腦好易出事

20啦好嗎

國米主勝差唔多有2

利華2:2信我

維拉2:0

20

利華整多粒

仆街維拉2：0

RIP 早d訓

屌

國米戈兩條友做乜9

維拉忽然咁撚勁？

下盤全部驗腦

後防訓晒教

以為黑鬼射出界

呢場莊家贏大錢

西上場都輸過2粒

巴卡個後腳

查維goallll

正氣呀美快半大

莊家正傻閪 高水嚇鳩人 邊個會買閪維爾呀

屌你西維爾 真係賣分

別慌 西維上埸紅左連入2球

利華 下一個角位

兒登>>>馬會

博維輸12m 無辦法

星星係咪針咗

國米和波要了

國米咩環境 想入WIN

今日買乜針乜

維拉係咪西甲既水手

利華入未

70分鐘後都未遲

英足仲未派

查維頂埋下半埸
阿美快入

我地仲有55分鐘命

候爾斯卡

冇諗過維拉半埸lead 2球

其實我係咪弱智 明知果隊叫角米去去買角細

利華

普馬終極禁屌？

再追閪ng

杜仲有格食

12m真係避唔到 下次都係唔買太高水

半大未

聖保羅
買完訓 聽朝對答案

仲入唔入角米主win好？

西維15號先歐霸完 搭飛機番黎 再作客

買咗CF係咪瞓得？

差國米 屌你球證炸左國米果粒

一講利華就goal

未贏過

真係。個下灰撚到

國米入啦好嘛

俾人禁屌

WEST CUP OK?

國米和

得唔得

完全睇唔到國米會贏

買一注無入球啦

森多中眉

似會輸埋

主場都可以叫下

驗下腦

又唔入。射準啲得唔得丫國米

有無人一齊大轟PSG

實豬

上盤？

柱邊 冇計

0.5 1 大波好吸引

ok啦，除咗梅頓斯擺後備，基本上強陣

On9jail

Ok jump得

國米完全禁屌
係差射門

杜塞入翻粒得唔得

西維求你神奇更衣室
下半場比個反cup

利華贏緊2球走去刷角係咩心態

再刷角斬腳指啦

果球角球開出咁靚又唔入

角米99999999

-3

你個名

-2

無icardi 就唔識入波

國米黎料

識刷角就得

國米又靚傳中炒埋門

集氣

國米2.5大未

國米應該有波入掛

森多頂實

Goallllll

屌買緊

入左

1:0國米

ME2....

Ben yedder 456 pls

國米入多粒

比多2c，客隊快刷

講完即入

屌利華咪刷角

講多次

國米goal!!!!!!!!!

差2c 拿拿聲刷埋佢收工啦角米

其實我賽前覺得呢埸會多波入

森多入1球
快點1-1

比多兩C 利華

1:1

2.5大去呀！！！

GOALLLL

1-1了

1-1

11

立即完場

屌...

原來叫係有用

快撚到

屌你個閪 有冇咁易入呀

再叫！

角呀

又入 可惜冇錢買0.5/1b

你估隊隊都華西？

賽前講左1-1
希望頂到

2.5大差1

屌。後防有冇咁廢

似起碼3球

屌買緊 0.5/1買到2.5/3

國米NG!!!!!!

岩呀

CF贏波ok?

笑死人咩中國米

好撚好笑 叫就有

利記入球未屌你老母

意假立即完場

21

1c頂45min ec

Goal

整多球！

中呀!!!!!!

買完即收錢

揼春…

真係

全大只需3分鍾

停角呀

仆街你一出聲就有波入

CLS

Nba

2.5大cashed

普馬斯快撚d入粒先

冇啦啦nba

屌快撚啲啦西維

尼恩高蘭

射中就入

本來想blacklist國米

終於買到

21 國米!!!!!

利華8.5s頂到嗎

11c -1
今次終於唔洗斬手指了 無賭一排 all in角米角大

Cla意假

比多球全格

兩隊夾埋撚半大

屌啲波咁撚易入突然

仲有冇

有無人幫手叫利入多粒

巴打我同你叫到了 國米整多粒！

月based 西維角大點睇

只因收夠盤…

yes!!! 一齊叫多粒!

13.5我唔會入啦

利華比多c

2C!!!!!

國米越位

呢隊角米黎

幾多入

森多入多粒

走盤不如唔好踢

利華9c

國米走盤gel

-1-1-1-1-

比多1c

希望利華11c FT

我會睇下西維會唔會追返粒先

2.5b gel

G持

角米比多c

加度素：國米加油

12 ko

國米比多C

12左啦

國米有機會有多粒

11c

西維爾-1c

感謝主

刷未呀 西

CCCCCCCCCC利華

cccc西維

杜塞比一粒

iceeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee

西維爾唔入俾人入啦屌你

利華cccccc

刷cccc 西維

快啦西維爾，冰封幾撚耐呀要

屌 9C

西維果場屌角大定細好

維拉幫幫手刷

見到國米真係唔洗度 直接買角大

國米整多粒啦

利華食左1角
唔係10c la dllm

利華我屌你老母咁樣叫踢波咩
一心就係回傳同回傳
11個廢物
空難啦

贏2-0 都比人屌

西維有c有得cup

唔刷點入波

應該買左大

明明球球， 但吹左進攻犯規

安特fg輸埋

識唔識刷角嫁

5分鐘頂實

反手嚟？

史雲斯到而家都未派

西維爾廢撚到

屌你西維 唔入波又唔擦角

真係買fg好過 查維又要屌

半8全9不是夢

一係快啲出10.5高水

9c企咗幾耐？

20分鍾

冇出謝拉特摩蘭奴就贏波
叫得摩蘭奴都係廢J黎

將會40分鐘

但多數咁樣講都會爆c

13.5B係咪可以去搭lift

9.5b都未開到

國米走盤。盤啦食左注利華
安心訓

西維爾角大已死

冰。左好耐

刷角pls

幫幫1手

利華同國米都係-1
最後揀左國米

好明顯又玩野半8全9

全12角唔該

9.5b

西維點贏 唉

普馬cf 456唔該

差唔多埋位喇...

西維一粒都入唔到？

係一係加時爆 一係宜家爆

CF加油啦

半2全2劇本…

仆街 葡超墨假齊齊比人禁屌

作客廢過鳩
唔識入波

下半踢左啲咩 角又無

2.5b 支持你

普馬斯1-0

唉 針得

cf。。。

11.5s 重燃希望...

西ng

一跟dodo出水就jump哂

阿美利加我屌你老母

想問下馬會係咪未派？

重注左阿美

10c

自己送角

上。呀

完

-4c

比多2隻

連c雅開工

西維爾入一粒睇下得唔得

祝福你!

一陣等埋我…

推第3埸就收皮

阿美反cup ok?

冰角

燈了dodo

有冇
拿破里 x 貝迪斯 x 巴黎

10.5s力頂

牙美真係廢撚到

反cup一世球迷

11.5s gel得啦

布魯日舒高Goal

出囗術…

查維 阿美入啦

咁易咩

3:30-4:00 4場全上盤

FOLLOWED

3:0

睇黎收硬皮 呢隊垃圾

無角了

cf反杯ok？

3:0西維收撚皮

阿美

慘 買左10.5?

11。5

比甲半大ok？

無得入錢

咁真係無 應該10角完

10.5 力頂

擋出界啦屌

屌啦星 比隻蚊咬醒左 多手買注no goal就輸

在

LM

留

Lm

輸剩幾十
拿坡里2.5b

lm

史雲斯係派漏左定點 求解答

12點前輸淨40
12點後上翻40上翻300

想哭9.5s 10角完

感動，半8全10...

9.5s爆左 10.5力頂成功

馬會未派應該

有錢買士砵亭了

想問聖伊天係咪大船

刷個牙出黎10c

個一角仲要主隊送

比甲半大得唔得

半場個想哭定last 10mins 好嬲。。。
條仆街自送角。。
10c s 走盤

外國巴？

買西維爾既book左腦科未

阿美反cup啦..

星期日 38 意大利甲組聯賽 拿玻里[-1/-1.5] 對 拖連奴[+1/+1.5] 18/02 03:30 1.94 1.90

拿玻里今非昔比 不過照要

預感阿美追和

係呀

cup啦屌

拿波波半主

拿坡里半大

慢慢來

Cup未

玩撚完 推哂落cf度

重注左屌

半細

龍都未中過

All in 聖e 天

聖e比佢伏過好多次

轉要拖連奴

Psg 亞盤同讓球主球和都咁高水。。。
馬會唔會派錢

由蝗開始就成晚冇贏過
買埋訓覺

今次會贏

頭場已燈

亞盤2.1
讓客2.2
買都買亞盤 嬴一粒都係輸一半
馬會唔會咁好死

支持拖連奴

承你貴言

亞美你踢緊咩呀 上力未

拖連奴防禦力9999 最多輸一球

所以開讓和

cf

Cf踢緊乜

唔推維拉推cf真係想驗腦

輸一球咁上盤咪贏半

希望佢中

napoli -1/-1.5 喎

一球球半

3:30-4:00一場都揀唔落手

阿美輸多球算啦屌你老母

泰拿尼斯
堤格雷
小保加 (燈對家）
班菲特

拖連奴按屌

睇撚錯梳

開讓和咪賠少少比聖伊天 同殺psg囉

混合2x3
psg讓客
士砵亭盤

拖連奴
艾拉維斯
聖伊天

拖連奴真係好悶 場場係度鳩守

排得352都唔係想攻架啦 安76拆巴士好勁

拿波波半大已死

拿波里半大

難啲 客好守得 次次半夜睇佢都差啲訓著

屌你 比人入未 咁守法以為唔洗輸咩

好彩貝迪c冇炸

艾拉維斯又出黎搞笑

5串1尾關拿玻里上盤 點補飛好？

拿坡里咁都唔入

入一球補和客都冇得輸

睇個款呢場1:0完場

前題入一球

開個半主先啦手

快嫁啦

拿玻禁屌到咁都入唔到

拿坡里唔揀角大

10年無見

入啦屌你

Wa你仲認到我

守撚完未屌你老母

psg!!!

sana我條女

亂㩒咗風隊半大
針定先

拖連努守角球 禁區計埋龍門有9條友 咩戰術黎 淨係守波踢黎做咩

有無搞錯左少少野

角球返曬嚟守有咩問題？

拖連奴頂實

自己睇直播 根本唔係守 係企曬係龍門前面唔比人射咋

琴晚先搞完

艾拉維斯1:1

艾拉維斯

睇撚到躁 都唔撚係踢波 呢隊仆街

聖伊天
拖連奴

入未啊拿玻里 我求求你

不過預咗佢守 意假d隊係咁

上盤點補飛好

撕飛

Ok

1-0ok?

拖連奴果場開角又會爆到去20.5
即場又唔比人買角

朝早唔見你上水既

仆街半主jump

半場10C

狗會dllm

加油聖伊天

有W. MONTILLO既堤格雷D進攻好屈

拿玻應該撕得飛 拖連奴成季作客都無試過輸兩粒

冇補1比0。0比0波膽?

今日係第一次

Psg jump

意假+法假+葡假 半細

天滅都靈

psg

阿假d波真係估唔到 中央輸波

拿玻里2.5B開得未

1.5b都難

主盤

拿玻里換人未啊屌

3連c

psg psg psg

睇盤就知psg一定贏唔到

屌你老母拖連奴

Psg2-0完場好冇

收到風拿玻就快入

屌比人入波啦

好撚閪 隊野 場場都係度泊大巴

下盤日

拿坡里個場隨時過18c

又jump

拖連奴我屌你老母 泊乜9大巴

屌 拿玻中柱

貝迪psg同我入多2粒ok?

2.5b

28 射 10 中龍
但1球都冇

唔撚睇賤種大巴隊了 好彩屎波亭果場係踢波

好撚野 又撚狗

拖連奴班閪人塞哂係龍門面前 有波就踢出去

就係輸psg

訓西見到西維閪左，針得

轉帳4000蚊銀行扣左數，馬會冇入畀我
仲要9點先問得...

拿玻 1球就夠pls...

和波不如輸撚埋佢啦

6點場墨假 水手vs貓叫

拿玻紅

水手今日贏盤
買盧保斯

唔緊要了。反正都輸盤

psg入兩粒未？

炸左 球證睇錯人

又唔紅

入波啦 輸半都好

CLS 意甲

好彩屎波亭夠高水填返有少少賺

拖連奴呢隊垃圾波執撚7佢啦屌 成撚日泊大巴 泊你老母咩

佢踢波唔係為贏 係要人地無波入 攪屎棍黎

好野呀0:0

Psg客勝2.17

全下盤

早抖 贏多啲大家

psg入多粒

mbappe

哥連

psg入多粒啦

屌你老母貝迪

psg同我屌多粒

無睇到臨尾psg回到-1

我跟今日未贏過

比次機會聖伊天

足球固定賠率投注於早上5:55進行結算，星期日45-48將提早於5:55截止投注，

咪撚搞野啦

巴黎真係賤種黎 blacklist

屌 又買唔到小保加

屌冇留意買唔到

買左國米2.5s睇到六十幾分鐘訓著左

屌 岩岩訓著比球探響醒
克雷goallllllll

屌尻你老母psg

開哂下盤

咩料走哂場？

2:1

紅埋

我睇好似11

入左點球

睇錯?

古古達啊屌你老母

你未撚訓醒啊

入到馬會啦

買到馬仔

講緊克雷啵ching

你老母講東你講西

拿波里班垃圾 好彩利華生性

明明我引條友講克雷

係講緊克雷

你講乜春啊

1:1兼紅埋

jump

你無病啊

馬會有開古古達咩
條友講緊乜

盧保斯

屌你老母唔好單單打打

有冇人買左小保加？

有走地但結算

祝你買咩開對家

我

係買唔到

咁早都有癲佬

屌保1:0

你老母閪

報假撚？

你老母臭閪

on9仔嚟，啱啱父母雙亡，唔好怪佢

條友顛顛地 block算

艾斯賓路拿 2.5b

我真係好撚黑

你講緊你輸死？

開對家啦

你掂左啲咩衰野黎

意假00

食屎啦

小保1:0

即場買乜好？ 2.5b好似好和味，但怕開唔到

河床點買好

買你老母臭閪

買你老母傻閪

2－1

你輸幾多駛唔駛派你？ 見到你就可憐

12000

派啦屌你老母笑閪

輸個少少就周圍嘈

本身諗住派，見到你鬧鳩我就即刻唔想派

半大goal goal goals

兩場八半都半大左

輸剩50蚊 all in 河床fg 定半大好

同路？

Fg無肉食

想即場買小保加，理唔理智

隊仆街上次妹到俾人追和有陰影

但唔理啦，反正我都要了

St paul 入未

博佢76-90分鐘呢段時間好過啦
反正都係閪波

有道理

小保加主勝 又入咗錢

被入了

屌垃撚圾到

聖保羅反追和

*快追和

就咁主勝仲有2倍

小保加5x分鐘0c

小保加1-0

快追和

Goallll比多球

仲諗住76-90分鐘先入 無買到主W

樂辛苦 呢幾日500上2k 2k又落返500
又比我中到條3串1上返2000 其實我賭黎做咩

same

興趣囉

屌咩 哥連cup佢啦仆街

日日都係到練心咁

nba

長賭必輸 每日揀幾場重心吧啦

最後100蚊聖保羅針左

2個角球2個入球

小保加咩盤

聖保羅追和佢啦

-1

2 1...

2-1

終極nba

冇錯 就係nba

Nba到冇人有

2-1 nba

大波只需5分鐘

買都買唔到

小保加果場乜撚野黎架

仆佢個街岩岩1/1.5成2-3倍

同昨晚國米場一樣，6分鐘入三球

聖保羅追和

墨假3－1

盧保斯gel了

小保保整多粒得唔得先

屌聖保羅返鄉下打飛機啦

緊係得啦

開上盤今日我飲兩枝烏龍茶

拉老師ng咁好分 就買佢

有燈要左老師

想入小仆街ng

覺得no goal

今場頂多半格
馬會仲要你走盤添

no goal 仲有1.6

咁買河床算

Skip吧
成世流流場大把波賭
為左1.6黎膽戰心驚

河床想買2.5s

河床個場買乜好?

拉老師快入

暫時會要下盤

我都睇好下盤

2019繼續西床對家

我反而覺得閪床開到半格

哥連果場幾時派。。。

咁你可以try try

睇埋小仆街呢場，開到上盤就要下盤

河床12碼
完場0:1

小保加入未

有咩關係

買下盤+即場買河床當補飛好過。

尼個僧更好
好過買上盤果陣輸緊一粒唔知點補

會*

小保加撚開到上盤咩 佢走到盤咪叫賺左囉

補河床反cup

如果呢場都上盤就連續三口上
捉路咋

星期六德乙 3場半大 8點波全部開大
邊有咁多路捉

我又唔覺得河床會閪到輸一粒
似係下半場先有波入

智甲半和派錢 信者得救 唔中搵我

拉魯斯入未

河床落飛 下盤上到2.05了

尼場有即場 平注好了
真係開比人補飛

有冇大船

上盤

好想知西床 有咩懸念

搵你食早餐?

西維得10c 屌你老母

唔派錢點輸？

閪床 半和

馬會真係仆街，開個一球盤，走盤撚賭仔

自己撐艇仔先
希望唔好反艇要大船拯救

200$蚊注

劇本2.5b開埋 仲入黎做咩

平半轉到一球

小賭怡情

想要水床角大是否要驗腦？

派錢波

阿甲下盤
智甲半和
豬埋就抖了

咁派未

西床半一食晒先1.8
角買大定細好

派錢人lm

留名

水床客和客主
尾場半大全大

馬會快啲派俾我輸啦

睇死水床得半格
0:1波強

今日未贏過 全部輸全格
利申 買左河床

2.5b?

安圖有無同路

咪話唔益你地 河床9.5s 有幾多買幾多

買左+1

2c

河床俾人禁屌

跟左

2c了

河床冇得輸半格
做咩唔買班菲

仲9.5s? 已經2c啦

輸左可唔可以攞返

智甲入波未

你估場場輸全格咁易架

水床d角反底？
上場又成功開大

河床d飛勁到咁點輸

半大jump

班班上呀

早晨

水床係咪比人禁屌

阿甲主fg

係，主隊明顯高一班波，坐和主贏

入兩粒未啊

一係比人禁屌但對家唔入，然後水床12m
一係就入左比人追和下盤cashed

屌你 河床我當你廢隊搵日反底既機會ok?

3c

班班

9.5s

四場三勝一和反底？姐係你想佢輸？

9.5s練心

禁屌唔入 河床一射一中龍 0:1
半場之後整多個河床12碼 輕鬆0:2收全格

我一買親河床就輸

2場8半 半細2x1

幾勁喎

半大己死

5c

11.5s 入手

4c

6c

練心？

角大真係派錢-.-

冰角啦，屌你老母

八半全半細

屌你老未唔撚信有14隻
13.5s

安圖 🐴🐴🐴🐴🐴🐴🐴🐴🐴🐴🐴🐴

入角大，準備到河床刷

澳達半大-1
河床半大-2

河床fg

有冇起過腳

安圖GGGGOOOAAALLLLL

又話閪床容排第3

上次水床刷到15隻 驚撚左真係

水床角大派錢到

封？

咁撚鐘意踢踢下停電

停電?

出絕招

又玩停電假波

咩事封盤? 紅牌 定12M 定 入左波?

終於有腰斬

水床劇本又黎

水床停電+12m絕招

幾時12m

停電

成班講左

退飛好無呀

笑04

各位既注碼又不了了之了

傾劇本 轉頭會見到唔同咗人

熄燈係咩撚野事

會唔會退番錢

假波未過數 唔開波

支持

腰斬就好，智甲個場買左半主

頭D拓海揸車都熄車頭燈

觀眾好似一早知會停電

邊場停電

不如退返啲錢比我完結今日呢個回合算啦

關智甲乜事

河床

咁關咩事

第一日賭？1倍過關
你智甲輸就係輸

水床，但我買左水床同智甲二穿一

班菲特

停電都有，到底個球會係咪無錢

個勢似要改期

河床又熄燈

屌你安圖對家咪撚搞事

退飛啦hi

原來係咁

一樣係輸 唔好傻

好似次次都關佢地事

回水好呀 買左河床

兩場都斬啦屌

專業啲 臨時演員都係演員

腰斬應該輸少好多（半大、大、河-1）

壓鳩住人地d錢

河床半大回水 智仔入多粒半大ok?

有 link?

盤都要回

莊家為咗唔輸錢 乜都做得出

嘩 個鏡頭影到月球

Super啦屌

停電都出埋
下次仲有咩新招

智仔果場大家夾埋唔射？

智甲又停電？

買朝早d 波輸最多

智利 果場 個球證 走左

腰:斬 on99

不如腰斬啦 唔好晒我時間

西床真係成撚日停電 打風 一係球迷暴動 乜野奇事都關佢地事

影到月球

做乜走佬

唔夠打就熄燈擇日重賽

大力神有link?

想問如果短時間內恢復唔到電力，係咪球證決定停唔停賽？

用緊sportzone

9.5b
咪cut ok?
allined

西床主場？

比左12碼

入左

球場d人不滿

哭住走左佬

何床

智利

集體中斷?

2場都搞緊笑

Chilunsin

成個南美都停電？智假都封？

咁齊心

屌你老母安圖咪撚斬

河床果場中斷左，應該腰斬了

南美波真係cls

南美波真係好撚好笑

依場jm9？

黎搞笑既

智利斬左

智甲半和cashed

球證走場有得唔斬咩

唔洗輸

兩場都斬左收番d 錢好彩

球員入返晒更衣室

智假有球迷向客隊球員擲銀仔

西床未決定斬

再一次體會到不賭便是贏既真理

屌你老母兩場都派膠

我個安圖+1呀屌你老味

買左11.5s 諗住練心係到停電

河床寫中斷 安寫腰砍 係咪唔同

河床記得買過一次 停左粒幾鐘都開番 尾關仲斷埋佢

大家唔洗擔心 西床既場次係一定會開番

兩場都收番錢

好事黎

好波斬哂

西床未決定斬唔斬

屌牙 智甲咁就完？

到底想點，河床果場斬定開返

唔會 未過半場

西床主明明屌打緊

快d回水啦，買左9.5細想死

河童盤仲想死

半場未過乜9都唔派

係 主隊勁到

痴撚線

斬撚埋水床啦 買左讓和

係咪過緊數？